上句：警遺過百未食飯盒

交稅啦港豬

環保L出黎未？

下句：狗也不屌！

環保撚？照打

打人都打餐飽，邊需要食

環保撚呢

狗冇手 點識開飯盒呢

然後用黎浪費或者拿正牌打人

啲環保撚唔出聲 即是同黑警共同立場 即是要屌你老母

快啲send去畀環保恐怖份子 綠色和平

下句：母留滿枱過夜飯餸

慘豬 返工返到咁辛苦
得屎食
仲要狗都不屌

班狗: 環你老母

環你老母個老母個老母~~~~~~~~~~~

環保閪，出黎呀

飲盒人食架嘛,狗隻要返狗房上狗鍊先放狗糧

出嚟啊！環保閪

港豬：你哋比心機番工幫狗買唔食嘅飯盒

突破盲腸

犬：環你老母

汪：環你老母（照打）

林鄭成千古罪人

一句環你老母就毆撚爆你啦

我發夢見到d飯盒臭晒
跟住d飯盒唔知係邊飛左過去d狗仔道

呢d 係留比現場人士的物資

食完屎，屙返d飯出黎，成件事好合理

幾萬蚊人工唔食你啲垃圾飯

咁m記整乜撚野包

尋晚一車車杯麵送過嚟
又有飯盒
海富M記又送包
浪費晒地球資源

唔好侮辱食物啦
烏蠅食開屎

環保撚邊夠膽屌

攞返走自己啲加飯啦

有無人驗下D飯有無加料
有時見班慈母好似食左藥咁亢奮

下句: 犬隻食飯未曾用手

出黎啦屌你老母自由閪

韓國青瓦台聯署

班撚樣打人都打到飽曬啦

公安要係中菜，香港飯盒唔啱食

又係市民比錢？

民留過萬血汗灑街

發夢見過琴日立法會入面有好多箱杯麵比啲狗食

有冇義士搬返去佢地總部

推

p

一陣班狗

係你地搞到我地唔得閒食咋
一係就 清完場盒飯變哂啦

港豬快啲去執飯食

係咪d飯加左料

下次俾呢啲班柒頭食就夠啦

亂丟垃圾？

諗起有堆話示威者收錢
屌你老母班狗先係呀

今年仲交差餇？咪撚交稅啦
又填海又養狗 留返自己養真狗好過
聽話過警犬 仲咬主人

啲狗冇叉用 點食?

冇資格食

走狗只食狗糧或狗飯

下句：老婆在家吃另類飯

唔係有人post話班警犬佔用左示威者既補給站咩

官驅百萬示威平民!

我識人養隻狗係識咬開飯盒
真係狗都不如

環你老母 呀蛇做野洗你教

：出黎啦 屌你老母 環保閪

"環你老母"

睇唔睇到出自邊間茶記?
永久blacklist呢間野

平時拎條飲管就屌屌屌 家下咁都無出句聲

食狗糧

我地應該罷埋交稅

食飯嘅咩 食狗糧啦屌

咁樣係浪費地球資源

應該俾屎佢地食，一來佢地食開，二來可以節省地球資源

利申：環保撚

用納稅人錢開緊大餐飲緊靚酒，唔通又話你知囉

係今時今日仲洗稅 簡直係on9
養班垃圾 黎打自己

環你老母 環保閪 出黎呀

出黎啊屌你老母環保閪

環保L 平時好大聲架
人呢

一定唔要

[member]發夢見到 漢朝霍去病搶敵人糧食結果俾敵人落藥用生化武器毒死［/member]

仆佢個街 又浪費食物又冇手尾

點解外國d狗食咁好，香港d狗要食屎

好撚唔環保

環保撚呢？死狗收曬皮？

海龜死晒啦！

佢地要食飯？ 狗食屎算啦

佢哋老母生著啲咁嘅仔，唔知會點諗？

(錯重點) 此狗不同彼狗
呢啲人見人愛 食好啲係正常

琴晚係中環食飯回氣，臨走果時都聽到個呀姐講有人order左45個飯盒之後又話唔要

邊d撚樣行唔開要食飯盒大家心照

環?環你老母

環保撚呢?

食狗糧食飽咗

食開狗糧派人飯做咩

出黎啊 屌你老母
環保閪

真。狗飯 餵狗用

狗就緊係俾狗兜啦 識鬼打開咩

下句：『暴徒』清理示威現場

環你老母

過百米青遺敬言之母

唔係西莎 點食

環保撚召喚

環保團體齊譴責
橫批：用膠者死

傻的嗎加班費咁和味，仲食你啲垃圾飯盒？

你啱

佢食開嘅都唔係飯盒，食唔慣姐

咪屌住
可能轉頭番去食呢

去左食牛雜慶功

食剩飯 得罪環保撚
圍攻聖堂 得罪耶撚
圍毆女性 得罪女權

香港第二三四大惡霸大戰最大惡霸

環保撚而家又唔出聲
仲有女權撚
琴日條女比人扯到bra都見埋 出聲未

你政府話暴亂，打緊仗差佬食乜撚野飯
我哋納稅人啲錢到晒落海

日青出聲未？
抗爭者掉個膠樽喺垃圾桶冇分類都俾佢屌喎

環保撚係時候出離

send去Facebook啲環保撚交流群組

搬番去警署比佢地

盒飯咁既款正宗狗都唔屌

狗糧都唔配
屎可能會好D

唔好再用狗形容班仆街 好侮辱狗

一陣又入暴徒數架啦

食咩飯盒 食狗糧嫁嘛

Push